{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 캐슬 드라이브인 무인호텔"
    },
    "text": "こんにちは。南原キャッスル無人ホテルです。 基本規定入室時の基準人数は2人であり、追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 宿泊利用のお客様はカップラーメンをおっしゃっていただければご提供いたします。 全客室ワイファイが可能で、特室はスパワールプールが使用可能であり、メゾネットタイプです。 無限クーポンルームをご利用の場合、50%クーポン提供イベントも実施中です。 常にお客様の立場で努力しています。 愛していますよ.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基本規定入室時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックインの際に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室が異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室は画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "カップラーメンの提供は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊利用のお客様にはカップラーメンをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "全客室でワイファイが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "特室ではスパワールプールが使用可能ですか？",
            "answer": "はい、特室ではスパワールプールが使用可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの客室もございます。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを利用するとクーポン提供イベントもありますか？",
            "answer": "はい、無限クーポンルームを利用すると50%クーポン提供イベントも実施しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 346
    }
}